{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_008581",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/SAN-SAN-GEAR-/GM0023101368644/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "23Fw Mesh Block Pants - Black"
    },
    "text": "SAN SAN GEARブランドのメーカーはSANSANGEARで、商品番号はFW23/QX3X21SS45です。 この製品はメッシュ生地のバインディングディテールが特徴で、切開ラインと捺染処理されたロゴで魅力を増しています。 製作されたパンツはどこにでもよく似合う色で多様なコーディネートが可能で、表地1はナイロン91%、ポリウレタン9%、表地2はポリエステル100%です。 この製品は必ず手洗いし、単独洗濯して漂白剤や長時間水に浸けてはいけません。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯して熱に弱いのでアイロンをかけてはいけません。 機械乾燥時に製品が損傷することがあるので、自然乾燥して摩擦によって毛玉が発生することがあるので注意してください。 また、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のメーカーは誰ですか？",
            "answer": "この製品のメーカーはSANSANGEARです。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴は何ですか？",
            "answer": "この製品の特徴は、メッシュ生地のバインディングディテールと切開ライン、捺染処理されたロゴです。"
        },
        {
            "question": "この製品のカラーバリエーションはありますか？",
            "answer": "この製品はどこにでもよく似合う色で、多様なコーディネートが可能です。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "この製品の表地1はナイロン91%、ポリウレタン9%、表地2はポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどうなっていますか？",
            "answer": "この製品は必ず手洗いし、単独洗いして漂白剤や長時間水に浸けないでください。"
        },
        {
            "question": "この製品は水に濡れたり汗がつくとどうなりますか？",
            "answer": "この製品は水に濡れたり汗がつくと色移り、変色、脱色する可能性があるので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品はアイロンをかけてもいいですか？",
            "answer": "この製品は熱に弱いのでアイロンをかけないでください。"
        },
        {
            "question": "この製品は機械乾燥できますか？",
            "answer": "この製品は機械乾燥すると損傷する可能性があるので、自然乾燥してください。"
        },
        {
            "question": "この製品は摩擦によって毛玉ができやすいですか？",
            "answer": "この製品は摩擦によって毛玉が発生する可能性があるので、注意してください。"
        },
        {
            "question": "この製品は火気に注意が必要ですか？",
            "answer": "この製品は火気に近づけると火が燃え移る可能性があるので、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 402
    }
}